ENGG1202 Final Quiz 被 Year1 仔屌打左

得80 % 左右
有 1/3 人高分過我 屌

垃圾